G片男優機上戰空少 8分「肛肛好」片外流

Austin Wolf。翻攝自每日郵報

同志G片男優沃爾夫(Austin Wolf)，日前搭乘達美航空的時候，跟空少到廁所啪啪啪，並將影片PO到《推特》，引起軒然大波。

據《每日郵報》報導，一名空少下班的時候，穿著制服搭機，被沃爾夫搭話，然後兩人跑去廁所啪啪啪，並將其中進行性行為約8分鐘的片段，上傳到《推特》跟網友分享，該段影片雖然沒過多久後就被刪除了，但還是被達美航空的同事給發現。

據悉，該名空少年紀約20多歲，完全不知道影片會被PO上網路，達美航空得知此事後震怒，已將空少停職進行調查，空少接受訪問時說：「希望能讓我一個人靜一靜，讓我的生活重回正軌。」達美航空發言人表示，「該影片並未反映我們員工在服務乘客，以及背負我們達美航空名聲，所該有的專業水準。

沃爾夫曾參與多部同志片的演出，並以一晚1200美元(約36000新台幣)的價格，提供服務。（即時新聞中心／綜合報導）

你有10秒時間救你老豆

🤤🤤daddy

片呢

片定老母

該影片並未反映我們員工在服務乘客，以及背負我們達美航空名聲，所該有的專業水準。

服務緊啦，有無專業水準就唔知啦

空少

按中間個here

個片名寫part1
唔知有冇part2

仲要無套

基片都咁多人求
真係最大同性戀論壇

咁細條嘅

空戰

重以為係靚仔空少

咁快有片

【為免向隅，欲屌從速】美 國 Pornstar 訪 港 求 約 炮 👌👈🏻

原來係同一位GV男優

點解呢d就咁快

this is gay登

gay post次次都極速齊晒片+圖+新聞

仲要起埋底
如果平時啲港女自拍流出咁有效率就好

正妹片起碼9頁先有

41頁都未必有 成個post都係屌樓豬老母

0

Daddy 型猛男top
個空少就好啦

二個男人插屎忽就有高清片
啲學生妹流出連登連一張相都無

一睇標題就知一頁內有片有相
仲要高清

全港最大同性戀基地

冇嘅

自膠 冇野了

ig??好想畀佢強姦

空少係nigga, 不了

我以前個post 個gv 男優

【為免向隅，欲屌從速】美 國 Pornstar 訪 港 求 約 炮 👌👈🏻

我估就黎全球了

gay 片就咁快有

隱性gay因

機不可失

我好撚鍾意睇佢啲片
佢射個時啲表情慾仙慾死咁 好撚high

連登講 gv 唔駛求片求相求番號，樓主會直接post 埋 link 加高清相

相反講 av，就算係出名女優，番號 / 名 / link 要屌晒老母先有

好正呀
摩牙

打晒針

大陸樣

個空少

gachiBass